唯一可行又大規模就係各區持續大型示威

用人數迫令政府對警察制裁

有冇可能用人數分薄警力